所有人類出生後面對的首個最恐懼事情

有無人覺得細個剝牙係好恐怖嘅事 我細個係用條繩綁住一扯就甩落嚟 但係果種明知佢唔痛又唔敢扯落黎既矛盾感覺真係好頂癮

我好鐘意係咪頂佢